入黎放低你既口頭禪

屌你老母！

起身屌閪喇

唉

咁就閪喇

收嗲啦

嘩嘩嘩

對唔住

唔出聲無人話你啞

憨撚鳩

點啊師兄

臭雞

射落海都唔益你

Jesus Christ

好撚攰

Di sor is doctor lee